收到1m了，唔反政府了

有錢有得傾

萬你老母
K 同M 都唔識

我收到1百萬都唔反啦

On9

收到一萬，又有錢反政府了

洗哂再反